洗完機無晒之前d檔案

有無軟件可以復原d檔案

你淨係得一個drive?

唔係好識 我想要翻d word檔 我之前放晒檔係桌面

Molamola

冇la...玩完

ON9

還原洗機前的狀態有無可能有翻d檔

洗機都唔識，去yahoo知識+問好似好D

你機都洗咗仲可以點還原

機會秒望

好彩就有方法整翻出嚟既

試吓用recuva啦，呢隻係freeware同幾好用，不過救到嘅機會都幾渺茫。

Recuva 係好嘢
不過已經 format 過嘅話係幾渺茫

我試過format完隻USB memory，再用Recuva去救，接近full recover，不過啲file就亂晒要續個file分類再create過啲folder。
不過如果係format再restore…，都幾難有得救。

Molamola rip

問題係重裝過
每寫d野上去機會就愈細

用左recuva搵得番個案 但個status係紅色recoverable 一開就係亂碼 我上網搵d修復word案的方法都開唔到 有無人知仲有無其他方法可以修復個案

molamola
個word file都比新嘅file cover咗，無得返轉頭。